劉江 做惡死固執老豆 真係世界級

做啲唔講道理既人一流

之後配上心臟有事 唔激得
男/女主角 做佢仔女 開頭同佢包拗頸
之後劉江慢慢接納佢地 而啲仔/女又考順返 bbq結局

屌 講呢啲

御用廢老

劉丹都係世界級
屌佢愛回家真係好乞人憎

做濕鳩呀伯

孤寒到仆街

正想講